大家快D禁錢 通知埋家人

緊急法 等終獨裁法
除時禁唔到錢

買午餐肉啦